其實啲細路撞到人 佢地老母係咪唔識講句唔好意思

知你細路可能冇心
望一望返佢 佢地老母一係扮冇野 一係閪返你

大陸閪係咁撚樣

港媽咪一撚樣

緊係唔洗啦

正常都係要個細佬講返先得啦

無啲家教